【心繫紅魔】朗尼：他們會享受我這入球

收皮吧哥狗

愛華頓作客1比1逼平曼城，朗尼攻入了個人第200個英超入球，賽後他表示，自己的老東家曼聯會很享受自己的這粒入球。

朗尼在今年夏天離開曼聯加盟愛華頓，這次對陣曼城，朗尼用表現幫助了紅魔。「這是一個甜蜜的時刻，」朗尼賽後說，「我確信，曼徹斯特的紅色一邊也會享受這個入球的。」

「在比賽之前，如果說能拿一分，那挺不錯的，但賽後我們（對和波）有點遺憾。我們感覺本可以堅持到最後，也許再攻入一球，但必須稱讚曼城，他們改變了陣型，創造出了一些好機會，讓我們感到艱難。」

朗尼在賽後繼續表露著對曼聯的感情，他發了一張圖片，是自己面對曼城球迷在慶祝，做出傾聽的手勢，並寫道：「看到這樣一些熟悉的面孔真是好事」，顯然，這是在回應曼城球迷對他的噓聲。

英格蘭教練修夫基在看台觀戰，當被問到是否想過重返英格蘭隊時，朗尼說：「我們看看吧，現在我專注於愛華頓。未來幾天我會和修夫基談談，會談的，看看會發生什麼。」

朗隊
反西死全家

隊長

月巴

manchester is fat

朗隊

放過英格蘭啦

反西註定失敗

反西又輸